倚天屠龍記之我有疑問

第一，套野嘅主顯曲因乜解救會搵謝東閔嚟唱？過往啲電視主題曲唔多見佢有份參與？

第二，係入面出現嘅黃衫神秘女子又係邊個？係第4x集差唔多又再出現，主角問佢係乜水個陣佢提出：終南山下，活死人墓，神雕俠侶，絕跡江湖。唔通佢就係小龍女？但過咗咁多年佢冇理由同張無忌差唔多後生㗎？

第一，大陸版用返周華健唱既台灣1994年版倚天主題曲，而呢個1994年版(即係周海媚做周芷若嗰版) 香港當年都有播, 仲要用原曲填返港詞, 即係TVB絕對可以用返
但係CCTVB就選擇捧自己人

刀劍若夢 (1994年電視劇《倚天屠龍記》香港版主題曲)
主唱/作曲：周華健，填詞：林夕

刀劍如夢 (1994/ 2019年電視劇《倚天屠龍記》原版主題曲)

第二，自己Google啦，呢個問題經過半世紀一早有答案。

植入反送中思想
我哋就係一直等你入嚟問呀樓主

黃師主係咪搞爛gap

問題二，
點解唔睇下原著先黎問？
由射雕開始睇，睇埋神雕，再睇倚天。
當年通宵睇一本真係好正。2-3星期睇晒3套。

原著無講佢地係咩人。都係講咗上面句句子。但睇晒3套書的人就會明

即係真係小龍女？

係, 小龍女喺終南山做左活死人

咁楊過呢？去左邊

睇住隻鵰

黃衫女子姓楊，史紅石叫佢楊姐姐

金庸完全冇講佢咩野人
讀者自己估
冇指定答案

你話佢係小龍女都得

楊過幫郭破虜守城果陣死左啦..臨死前將一身功力傳去俾隻鵰, 好似得佢受到楊過霸道嘅內力

有冇法國金庸嘅所有作品都有個共通點，不論係射雕英雄傳、神雕俠侶、倚天屠龍記等等，到最後都係主角同班友仔去打朝廷或者對抗內容，老實講一句，個寫法好撚悶啊

金庸呢D叫做 將自己呢世人想做而又做唔到嘅事寫入小說..
抗爭嘅心佢有 無奈有心無力